iphone 12真係好正

部電話輕左勁撚多

收嗲啦

真
見啲人盲追pro

真 11pro轉左12
睇mini電量情況可能再轉

邊框仍然粗過腸仔
仍然m字額
apple又撚到多件ifan bb

有咩用？本身有幾重？

本身194 用XR
而家162

上年用an 機
用左1年lag到

呢幾年啲機用到手腕痛
12個重量真心舒服返

秒

暫時有5條IFAN BB覺得APPLE餵屎都覺得好食

得啦得啦 an俠最撚醒

我次前用XS Max, 改用番細機，用2年max 都無用過tele lens, pro 唔pro 都無咩大分別
12 摸左上手，個手感超好

真
好好揸

我地AND機用家真係唔夠IFAN黎, 我地打飛機拍馬都追唔上IFAN

Pro 好處就係影夜景靚+背超靚（大前題係唔用套）
otherwise 12 好用啲，輕一截

利申：買左2部

12真係輕d 但想買藍色 唯有pro啦

除非你用透明case
有咩分別

12最靚係綠色，不過唔啱男人
睇過實機，其實藍色都唔錯，條邊幾靚

峰哥練下腕力啦

呢個重量又真係幾正

好似返左6plus年代咁

你買千幾蚊啲垃圾？

咪撚吹水啦 一年

新出ip12 打字都lag到仆街 小米1000蚊樓下都做到既野 幾千蚊都做唔到

邊框粗過腸仔？咁都你細到見唔到下

個mon條邊 一睇就知12

認同，完全無考慮過pro
又平啲又輕啲

影相一年都影唔到幾張係特別有要求嘅相，就算去旅行都係求其影，沖晒相都唔知幾多年前嘅事。。

個框好7

用左大半年既S20用家表示

今年睇廣告話iphone 12好輕
上網check一check
真係比iPhone 11輕左3x克
但仲比s20重1克

大部份人都為6GB升pro

1克就算啦

其實照用綠色都無咩所謂啦

三叔打手老是常出現

參考下
S10 （19年3月出）: 157g
S20: 163g
Iphone 12: 164g

唔明j iPhone 輕係咩玩法

iPhone從未輕過

傻仔先買Pro

an狗一定會屈你買平機 話依家啲中階an機好好用 唔會lag

佢哋塊片好滑呀

下年你就知Pro差幾遠

冇touch id=垃圾

窮撚先買12

咁每個人既要求都唔同既

我用咗一個月z fold2
去完apple 一試 12 非pro即愛上
爭咗百幾gram

有錢

你下面條腸仔幼過條邊框？

faceID
LiDAR
Android 仔很想要吧

加apple care+裸跑

咪係，an機邊捱到一年

我都係因為依個原因比較鍾意pro

下，用開iphone 緊係j iphone, andriod 識飛都唔用ga la

利申拍開片
部Pro直頭可以當佢係一部cam 咁錄片

穩定又勁
寬容度高
10 bit
遲下Final Cut Pro 仲可以edit 埋Dolby Vision

正視聽
iphone 12=iphone 12c

電細左呢

4gb 同 pro 6gb 係咪冇咩分別

老婆話好gay
但12 5隻色真係綠色最靚，藍色都ok, 黑色正常，紅同銀真係麻麻地

An機打手都算啦
用小米嚟講真係唔blk都唔得

Ifan bb 冇見過世面，輕咗都吹奏

今次12真係神機
完成度好高
輕左好多 mon又大左
午餐肉鋁邊框望落高級好多
重點係又平又有大貨

屌你用支那米，喺咪仲有多部華為呀7頭。
死返去大陸啦你老母西

m額粗邊理應輕易改善都唔9理，完成度高永遠等下一部
iphone又平又大貨=?

手細撚表示：等埋mini 試埋機先諗買邊部

iphoneJJ同某個黨無分別，有咩缺點永遠唔會講，吹奏一啲本身應該要有野當係優點

呢個真，iPhone 12 mini係最適合大小

細細部好好揸

12同12pro一樣

邊框其實幾時先會變簿d😂😂 太厚了

iPhone 12 mini 會唔會更輕？

tiffany

夜晚影相真係差一個馬鼻
但係值唔值2000銀？

係，細到見唔到好過你地仲要用咁粗既框

打手

平一千用垃圾

賣返出去咪又平一千

何來二千銀，你用炒價計？

而家黎講邊度買iphone XR最抵屌

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
上年買咗部xr又用咗an機1年所以你部xr用咗一個月就壞咗apple狗最鍾意屈鳩an機

因為你唔係用緊iPhone 羅

講得依句證明你近一兩年無用過 收皮啦

我老母壞機我比部XR佢唔撚比架

係啊係啊

iOS 更新都會每代iPhone 都微調 但an 機就sry 請買最新或唔更新

輕真係正，Pro 用完Casetify Nomad 重撚到

Reddit 話果2GB 用黎玩LIDAR/AR

iPhone XR 定 SE2

拍開片/Adobe撚 買Pro 低玩

有，但只限LIDAR/AR 果類App
除非Jailbreak

仲要平左
8千5有128gb
又多左個拉打
啲focus 拍緊片咬到勁實

1gram揸上手有咩分別

我哋an機銷售同關注度都追唔上 Apple

其實an機有無試過炒得起
真心想知有無iPhone咁缺貨

等mini

呢句由iphone5年代聽到依家

用耐左先會見到分別
新機部部都快
差2gb都差好遠

我覺得銀色好靚好似以前4s+5嘅混合體

千7囉

An機係唔好用
唔係我點會轉12

same 我用左一年個se2 都lag 到hihi

唔係1200咩

an 唔知，但iphone se2 一定唔得

唔好提 note20 濟銷

你都on9 iphone 5 果陣嘅an機柒到爆 我同你講 係由ip8 果陣嘅an機先開始正常 依家超越埋 係你地成日唔去接受

自從我用咗iphone12，頭腦都醒目咗，人又大隻咗，信心都番哂嚟

an機係靚過iphone
S20仲要有指紋 部機無m字額

我用緊xr 覺得重
不過又未洗換機住

其實宜家買ip12個d係咪多數中學生
D論點咁on9既

人像 mode 2x 影野個散景已經冇得輸

話面面藍果啲人有幾多睇過實物

其實apple一定做到無m字額
同埋想講 我之前都係果粉黎 見佢不停出m字額放棄算 但又想買返12 pro

好多人覺得用iphone 就係最勁 因為佢地唔識電子嘢

唔係8500-6800咩

我老母部6s壞左 比左部XR佢我先換12
唔係都廢事換
不過輕左單手真係舒服左

Iphone勁 買左唔代表個人係勁。。。要正下視聽先得

正常
用家把口會話夠用啦 唔需要果d 功能
實際係冇錢
一見你用ip12 人地次次都要問一次點解唔買pro 嘅
柒到

最on9 係負皮你但又駁唔到

你睇下128幾錢

LAG機都講得出

呢啲野有乜所謂

有錢無錢又點

唔買pro就=無錢？

當日拎機見到有兩公婆一個戴AP戴Rolex

咪又係買12

邊有啲思想咁7

唔買top model=窮

睇過iPhone/MacBook啲mon既顏色 仲用到an機既話真係盲撚黎

i12 ng g, 但se2 真係有lag 機

Iphone勁條撚

真係好想知佢點lag

真心買左部機番嚟 一次lag都未試過

Lag既可以拍條片睇下？

12 輕好多女仔用正
一樣尺寸
係D傻仔怕蝕底

傻撚左？咪又係三叔mon

唔洗喺度解釋嘅
如果買咗12 嘅日後大把機會慢慢同人解釋啦

九成九人都係怕蝕底而上架喇

同埋為個名

但買12 真係唔知有咩問題

長期拎係手 輕～30g已經舒服好多

on99

無野好J
J重量

剩係多2gb ram已經值得用多$1200買pro
起碼壽命長啲，如果樓主係年年都換手機咪冇分別

iphone4 retina一出果陣真係震撼
到今日差距已經無咁大
甚至用oled我都覺得差左
變左味精mon

不過Pro 有Lidar都幾實用
12除咗輕，真係一分錢一分貨

矮撚嘅惡夢

我入左兩部pro

太重轉12

有咩問題

8PLUS 2年打字未LAG過
12 1個星期仲好正常

矮撚見人用pro 影自己要跑走

影相唔用相機影咪仲柒
同其他人講自己影開相所以買iPhone 12 pro

諗起李嘉誠同人解釋自己帶精工
佢呢啲級數係連登仔面前都係窮撚

輕到好似玩具咁

傻撚左？咁三叔有無得用啊傻閪

始終iphone比人感似係唯一名牌

事實影開相，會買iPhone pro
好少用Android

諗緊買iPhone pro 定係iPhone mini

但係我買iPhone 12
條友嘅意思係窮撚冇錢買pro先買12
好多人一支鏡都一部12啦

影開相係會不屑用手機影...

咩撚學人買支那機
緊係lag喇

se2 啲電已經廢，半日都捱唔到，仲要上左ios14 勁lag

三叔咪用緊囉傻閪

Dinner 會唔會攞支跑出嚟影呀
佢哋會特別留意apple rawpro/ max 感光元件

12 mini 133g

屌佢老母買完第二日有死點

講到apple唔奶共咁 真係好撚好笑

太輕好似玩具

粒電係幾多mA話 訓左冇睇

Up乜春呀傻鳩

買咗iCloud
唔down戲唔打機小弟夠用

算啦，ifan bb 死都要用iphone奶唔奶關我屁事！我有iphone用先至代表我有品味/高尚。

連燈仔又孤芳自賞眾人皆醉，吹奏啲冇乜人鍾意既嘢去突顯自己

s10e 6個月已經好lag, iphone開心使用中

iPhone 11夠有個相機當間尺用功能，之後究竟用咗幾多次？
我除咗新買嗰陣時試過下之後，一次都未用過。。。

同埋大機難單手用

窮撚表示$6000 都覺得好貴

7000幾先128
舊年11先6000幾

10e咁撚廢都買

12 mini先係回歸到最適合既電話size

iPhone 12 Pro 係6G Ram, 12 得4G Ram
多個夜拍
Mon 又光D
用料又高級D

俾多千幾係唔貴

冇得自己換ram嘅機
一定揀最多ram嘅option
實無死

ip12去士多拎上手同膠玩具無分別
如果pre-order收到實物真係即刻揼爆佢

Pro感覺還好 等埋pro max先

Mon一樣, 最高亮度唔同

加多小小糸列,加$1200上12 pro,加多$1000 prox max

都係笠套架啦
佢用乜material design無乜分別

有時會拆個套出嚟j下個設計

但啲人話12pro電量好差

咪係 仲諗住6字頭就狗沖
點知

Apple明係有心up sell啲人上pro
當然你都可以話pro其實唔係多好多嘢
所以買唔pro都得

等睇你找數揼爆

冇錢 ？
係咪真係冇自信到要靠笑人買12唔買12 pro去拎優越感？

申 等緊pro max 巨mon拎黎打機睇片堅一流

唔會俾錢apple做5G白老鼠

諗緊買pro定pro max
12個設計真係玩具

出面仲有人講緊以家新一代android機唔會lag信佢老母

其實8/XR/11/12咪又係咁

依加唔lag都冇用
以前玩得多狼來了
搞到人地反感

所以無用呢幾款

但耗電量都細左
有台積電5nm晶片

連登仔幾時淪落到要靠俾多千鬆買電話嚟打飛機，大佬你話鬥人工鬥身家就話啫

但係我都係覺得三眼仔好柒，都係繼續用XS算
同埋都未覺得有需要換
但係如果要換都係12或者12mini

咁下年買13pro咪得

窮撚用緊x

我等後年14

差嗰千零蚊就以為高人一等
電話嚟咋

買得12邊有錢年年換機

Pro條邊令面 感覺cheap d

買左綠色

冇話過一定要用iPhone, 用部低階LG, 3叔 都唔L會用支那米

你呢啲究竟係咩思想 真係R撚哂頭

目標12pro , 第一日入手，但係撚過真機之後12同12pro 除左色同多個鏡之外，真係冇分別

色就會戴套，其實冇咩所謂，tele鏡得2倍都唔係太大作用，我又唔係成日要影野，但拎上手真係輕好多

都唔係價錢問題，下次13、14都係咁真係唔駛pro都得，因為我要袋2部電話，條褲甩咁濟...

買藍黑會好d條邊
但外國人同中陸人好鍾意金色令邊.......

想像到佢喺現實世界除咗部電話冇嘢值得自豪，算啦由佢喺度拎下存在感當做善事囉

認真痴撚線
今日去apple store行轉
只係一個week
stainless steel邊 個moon
都已經好多scratch

咁多人用過又亂咁扔 實易花

真心勁輕
我丟高部機等左成30分鐘先趺設落黎

唔好括咁大力啦痛架

我買咗12 一來有現貨，二來隻黑真係好正 配埋原廠黑色膠套 真係好smooth

藍黑條邊鍍得好樣衰

金色的確靚

萬人斬

龍門任an俠搬

Arm arm賣咗12pro了, 太重，部機長咗，間接令重量多咗係上半部份，加上部機方正，唔好揸。遲啲再睇吓mini/12

笑撚鳥 我用se2只要電池冇壞
用到你個孫出世都得

如果你有孫嘅話

嘆完an機災難性體驗過檔做ifan開心使用做乜冇啦啦要返去用an機
你幾年前去食間茶記佢俾屎你食
幾年後有人同你講間野好食咗你會唔會去食？

Apple奶
Google都奶
有咩好揀
自己砌機

so many idog

覺得好輕
利申 用開大機

X轉12Pro
影相好係靚好多
但好重

想問下呢D平機買唔買得過?
見最平可以平$500

終於有人識欣賞黑色 身邊個個都買白色

為五舊水去細鋪搏唔過
用red卡去aos訂都回幾舊啦

學生冇入息冇得搞

開張學生卡食迎新

已經開過兩張
一張恆生一張匯豐

可以留意下simple cash/blue cash
迎新比較抵
利申 同樣學生 遲啲應該都會開黎買arm MacBook

但係嗰啲都要有入息要求
btw唔該曬
我再留意下

話到明學生卡
受得學生玩 點會有入息要求
如果唔係你點開到前兩張卡

好撚柒呀ifandog想做鳩android 都唔得

咁你應該係長期掛尿袋喇虧佬

𣎴過學生卡好似得一皮credit?
嗰陣讀u想碌部laptop 都唔得

所有學生卡都係一皮credit
但係可以入定錢入去架嘛

你又啱

我係買左綠色12既男人

做多咗喇

今日見到好多年輕一族個個拎住新iPhone
搞到我都決定打鐵襯熱換新機 唔換好似好唔入流

an狗既機係指國貨機

Hi 錄音機

盲粉

點會唔得？pixel 3用咗一年有多仲好順

我本身8plus差別個感覺仲大

最鐘意細機，本身諗住買12mini 但無touch ID，睇吓13會唔會有返先算。

利申：iPhone SE 1st Gen 開心使用中

等緊12 mini

三叔成部膠機實輕架

我照買
之後有touch id先再換
以apple既性格 分分鐘以後都唔會加番

Ching買mini!?? 我見佢新ipad有touch id 希望佢13會加返

係呀
我都想加番
不過舊機要退休等唔切

粒電 細咗緊係輕咗啦
不過一年後就會話食電

白色真係好iphone 5

次次要落櫃員機入，好麻煩

ifan bb 又打飛機

我用緊6s諗住換pro, 貪6gb ram同夜晚影相靚d
唯一擔心真係重量問題
之前係store 試機個陣覺得可以接受但驚拎得耐又唔同講法

唔明點解同一個form factor pro重咁多

話你知今年an機粒u 單核表現仲都係廢過A13

lag唔lag望下單核表現就有數得計

不鏽鋼框

多左個鏡頭

我都試過fd果部
反而覺得聚手得黎 個感覺幾實在
可能無max果度咁大部
重心無咁偏前

pps啦

電量點樣？

差個20g係度嗌重成班排骨仔小兒麻痹

咁12mini咪仲輕

講到android冇face id咁

無分別

好撚多打手

Android的確係冇face id

柒左 人面解鎖先啱

andriod個人面解鎖由4.X初初出去到而家咁多年都係一樣咁廢

12好似仲好過12pro

朝令夕改
每一代都唔同
見有咩技術就塞落去
無諗將技術完善
最經典係note7既虹膜解鎖

12同12pro差價太細
出得起錢既自然會買pro
我用緊11都好想換 11太重
但係太肉赤 賣走部11 256GB 得4千
12 256 GB 都要成8k
所以我寧願等多年 睇吓下一代會唔會出返touch id

差價細
買得起都唔爭在$1200

用咗一代就叮走真係慘
虹膜解鎖根本就好好用，戴口罩都用到
可能因為唔夠「創新」，唔朝令夕改就吸引唔到an俠
百貨應百客

呢隻綠似玉石
有冇人鍾意12隻白色

爭個touch id 呢
等下一代啦

隻黑色真係靚

Android問題就係D廠唔識咩叫UX
新嘢出完好多都唔識改善去俾個更好嘅UX出嚟
成日都似玩鳩user多

11就算啦
反而6S/7/8嗰D就應該要換
2GB RAM開始唔夠

真呀，我就係唔識， 但我識分hang 唔 hang 機， iphone 未hang 過

有人禁密碼解鎖係會lag一秒先入到？好明顯，而且有時打字都laglag地
利申：我係

有冇人係由11/11pro 轉左 12/12pro , 可以分享一下個手感使用上有咩分別，因為去士多玩過雖然機身比起11細左但可能因為餐肉設計隻手包得冇咁貼服，所以單手都幾難操控，想睇下其他人點睇

利申： 11 ＞ se2

S20係玻璃背+鋁框

已買12白色

咁矮撚自己用pro係咪仆得街
利申:矮撚

主要因為佢輕過11 同埋細部啲 手感都比想象中舒服

之前俾班藍屍親戚笑鳩我買五千幾v30唔買二千幾支那米
心諗你要奶中國關我閪事

弱智,iphone 緊係比iPhone ,你比8310丫

又冇touch id又冇120hz 粒電又細咗，邊忽神

會諗住show隻色出黎啊 一係用bumper case 一係透明 覺得咁先唔會浪費左個design 跟住人地整到咁輕薄但又笠個大牛龜case上去其實我會覺得好撚反智

拎幾下唔會有問題
但你日日拎住就會有分別

我6s 換11 用咗一年忍足一年
一定換12

呢位巴打神邏輯

粗好多喎ching

12同12 pro一樣粗

唔係下話 個日落去睇12條黑邊現好多

定鋁框問題

係㗎 an機識上太空嘛😂

兩部screen size同機身size一樣㗎喎
你係咪睇錯11?

本身袋緊2部電話
note 10 貪佢夠輕
單手操作冇問題

se2
iphone 8
又細得濟

今次12 真係fit
單手+輕。moon 唔算細

你note 10 有冇用套？
我怕個鏡頭花所以笠緊套

得跟機張膠貼
no 套啦

圍邊都花哂
但d 機用完都係放屋企
是但了 用得爽就ok

同你同一款色
咁又係，而家d. 機用2年就換，無謂就住用咁唔爽

有今日仲冇人排隊。(在尖沙咀廣東道個間)
今日我去買左iphone 12

想問下IPHONE 12 PRO測高準確度高唔高

十年前岩岩有4g 開始
到宜家d 機都係pat哂係度

未試過放機
所以由佢花算數

跟機張膠貼都就黎想mit 埋佢走

我部6d 封印中

測高部部一樣 只係中lidar 快好多同唔會detect 唔到

7+上12表示好爽 唔洗帶尿袋

我都係7+上，自己覺得12已經好夠用，但電好似都係爭d

6s換左12pro
大左又重左
難左單手使用
但大電左唔洗拎尿袋

不過face id宜家真係好唔方便
等到可以等埋出返touch id先

用緊smt 4g plan頭先無啦啦收到5g

如果兩部機一樣重 幾乎唔需要考慮
要輕sure 12 (12 mini 舊電縮咁勁 續航力差好多);
影相why not pro max
夾係中間既pro 性價比低d

幾時先有更新
想要5G+4G雙待

6GB Memory 令iPhone 12 Pro 可以用三四年都唔需要換機，iPhone 12 得4 GB，一兩年就唔夠用。

我都試過 但速度冇分別

唔想等啦，個cam同電廢到On9
依家手上有一部strong hold 緊，聽日先達價好就放無水位就自用算

真心一問
差20gram係咪真係差好遠，我兩部都係store撚過但都係拎係手幾分鐘唔作得準

依家5G 網絡用緊4G速度 無分別係正常
就算快過4G, 仲未達4G技術上限
(從技術標準的角度看，按照ITU的定義，靜態傳輸速率達到1Gbps，用戶在高速移動狀態下可以達到100Mbps，就可以作為4G的技術之一。)

唔係玩咗3代咩...8同9都有
虹膜慢過face id，而且太暗唔得
之後冇咗額頭就冇得玩啦

平時企係度用電話多定坐係度用
坐係度用 max機都唔會重
唔少人搭鐵/巴士返工講緊企成粒鐘以上，全程玩電話應該有幾明顯分別

其實冇話蝕唔蝕底 64GB唔多夠用 所以買12都係要買128 係美國買都係講緊差個1000hkd 仲要24個月分期 一個月都係比多幾蚊美金 又覺得pro個磨砂靚d 咁咪上埋佢囉 唔洗諗到d人咁醜惡嘅 但12輕手d又真係正嘅

其實真係有得諗 不過舊電

師兄做咩矮左咁多

戴左case前面會唔會都見到一圈白色？

其實12加張磨砂貼有冇pro既效果

12真核電

鏡面邊Pro 定磨沙邊？

我都係， 次次都被逼換機 但今次換新機最有驚喜

上面有人post 張圖話12 得3 個半鐘

邊有可能
除非較到最光開5G打graphic demanding既game

我都擔心緊重同大 諗緊要幾多時間先適應到
但mini舊電又唔得

輕條撚，本身iPhone11重到好似舉啞鈴啫

有咩驚喜？我都係用緊X 諗緊換唔換12 pro
一係去換電

12pro 又係

6.1吋我已經覺得好大

有乜謂, 直接買個睇唔到既 case 未算

唔開5G 咪係

12好處係輕
但係同pro差價細所以咪少人買

差價又唔大
唔爭在個千二

而家既電話其實可以好耐用
新機功能上電池都冇突破
部機正常冇大問題換黎重乜
換電話過資料我都覺得煩

比較過phone size 其實係大6s(唔係plus)少少
係螢幕比例高所以先會6.1寸
反而mini 5.4寸phone size 仲細過4.7寸既6s

買啦買啦

慣左裸跑

手細的我用XR用到手痛
我都諗緊12 Mini 好唔好，但怕睇唔慣

孔雀石綠

呢到咁多人話買pro唔好
我就知道要買pro

我用緊11會等下一代有touch ID先換囉

呢個係12既唯一賣點

兩年前既xs 都係4GB ram
買pro都好既

Pro拎上手都唔覺重

所以咪話俾得起錢買12不如買pro好過

唔係囉

三眼用深色機身會幾靚
反而我用緊11都唔鍾意對鏡頭
想換返XS

似玉
色貨

唔好咁睇唔開，XS電好廢，用完11好難返轉頭

有咩問題
有問題咪去apple store 搞

用用下有野, 去攪都幾浪費時間又麻煩

技術問題

加返Touch ID部機咪大返？

或者蘋果可以出se3 滿足下Touch ID控

呢隻白算唔算係叫象牙白

12你都覺得難做單手操控既不如你用返SE or出mini 算

我覺得咁換大肉赤
賣左舊機11得$4000到
要俾多4千先買到12 256GB
4千蚊我不如買多部SE好過啦

俾錢買貼不如俾多千二買pro啦

Air已經示範咗power制加Touch ID

你哋真係好有米
窮L表示唔會用差唔多成八九千蚊成半個月糧去買
一部只會用黎上網 打電話 email 同what apps 既機

11唯一賣點係續航力

部機咁新啱啱出我唔覺得細鋪會出到咩古惑喎

佢轉得平邊應該係預咗加返touch id
但點樣加返呢個技術問題真係有待解決

我都有諗過貼devilcase 個啲背貼都係幾十蚊

其實我想買mini
問定先

係連登先咁
其實電話唔一定要最新
睇自己能力範圍

一部用到四五年 除番開都好抵用

我用緊11反而想換返XS
而家決定睇埋下一代有冇touch ID

太貴驚爛左唔見咗肉赤
我又唔用電話影相拍片剪片打機

係，部6由dse用到而家做嘢仲未壞

好掙扎 12/12pro
相機唔太care
但長用多兩g ram用好似好啲咁
唔知日常用係咪爭好遠

Same here1516緊，12 個夜景我都收貨，又係唔知個2G 有幾大影響，利申冇打開機

諗住三四年pro lah
多2g ram

如果成日打機 6gb ram 好d
以前用xs max 得4gb ram 都啊覺有咩問題

可以去黃店一站式生活電器買
Btw無知一問點解係非官方店會有全新未激活機減價賣
佢哋有得自己入貨？

你應該係買千幾二千蚊嗰啲機呀
一係你買陳年古董

唔打機 就係睇到兩年前機都係4gb 依家再買返4gb好似有D傻?
pro影相拍片靚左會唔會用多D位呢

本身128岩岩夠用
有dl offline野睇/聽習慣 係相成3萬張懶得過
pro既話上256就out budget

要一部, 唔該

咩型號？想知

由8仔之前升去12會好有feel
完全兩個世界咁

等緊mini,12對我嚟講都係有少少大部

讓人跌破眼鏡的是 3D 遊戲測試，使用 Call of Duty Mobile 與 Minecraft 兩款遊戲，iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 竟然只撐了 3 個小時，去年 iPhone 11 至少都能提供 6 小時以上的續航力，意味著整整短了一倍，非常慘

Phone Arena 還提到，測試過程中 iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 都非常燙，而且不只這兩款，似乎現今很多 3D 遊戲都這樣，因此他們建議，對於熱愛手機遊戲的玩家來說，iPhone 11 Pro 可能是現在更好的選擇。

發生咩事 有冇巴打用緊 係咪打機真係倒水

發熱可能隻game未完全support?

咩人會爆買iphone ? 支那人
而連登勁多人買iphone
結論，連登仔=支那人

上12pro有部分原因係因為Pacific blue真係靚過普通藍

12的話，會買綠，隻綠都靚

玩傳說對決冇事

其實12 64gb $6800都真係好抵，好多YouTuber review 都話12pro其實相比起12 “pro”既升級真係唔明顯

我都見好多結論係話分別唔大，等pro max。
pro max 我就太大又太貴，不作考慮

Apple黑科技

我都係諗緊12pro定12，最衰12pro冇得wall-in，如果唔係可能已經俾Pacific blue吸引買左

買左12pro準備用到2030

其實部s20係咪熱死咗咋
得iphone 識自動熄機 佢就戇鳩鳩繼續熱 熱到脫銲?

6s仲未死 幾時到12